# hogwarts

Учебному офису школы чародейства и волшебства "Хогвартс".

В связи с назначением меня -- Долорес Амбридж -- директором вашей (ха-ха!) школы
прошу подготовить учебный план для начинающих чародеев первого года. Высылаю
список курсов и их пререквизитов.

Надеюсь, вы меня не подведете. Иначе будете объясняться будете с самим Министерством!

## Технические детали

Реализуйте функцию `GetCourseList`.

На вход дан словарь пререквезитов для каждого курса. На выходе нужно вернуть список курсов
в порядке прохождения с учётом пререквизитов.

Если есть циклическая зависимость между курсами -- паникуйте!

### Примеры

Как запустить все тесты:
```
go test -v ./hogwarts/...
```
